覺唔覺Eason首漸漸好尾機

曲自然 詞優雅 真心算超越左前輩譚伯同學友

收皮

好想幫Eason 含

聽一次已經唔想聽

已經冇哂以前既感覺

你食開屎一定

算係咁啦終於肯唱返廣東歌

呢首超越左k歌之王

我係Spotify 關完Eason 即刻係禁張敬軒首潛水， 即刻吊打E神

利申十年E神fans

你根本偽fans

禁你老母

你都on9

E神垃圾係事實

做一個垃圾嘅fans

近年垃圾， 以前就真係最尾機

香港唔會再出多一個咁有才華既歌手

香港都就快玩完， 仲有咩歌手可言

Fuck u la

呢個真. 香港歌手近年咩質素心照. 行出街. 鋪頭/van仔佬一係kpop 一係國語 一係播舊廣東歌.
Eason出 富士山下 個陣成日聽到
蘇永康出 那誰 又係成日聽到
謝安琪出 囍帖街 都係
幾年前一堆例子有版你睇

今年有邊隻廣東歌係咁？ 漸漸出左都一排，但仲未係周街播.未夠hit?未夠好聽?

唔好再吹奏呢條友好無， 咩年代呀而家，以前啲歌係好聽，好肯試嘢， 而家真係難聽到無朋友，香港重有好多好嘢，不過垃圾傳媒冇宣傳， 日韓無可否應多源化好多好多倍！！！

好野？坤哥？TL?削面還父？
呢啲仲聽唔落囉

乜撚就快
完撚左下話

(Show block user - N_Bendtner)

冇聽過坤哥首精裝追女仔？

呢D垃圾唔block 柒佢對唔撚住自己. 冚家剷夠膽紅館唱無盡走撚哂音, 佢仲生存到真係奇蹟黎.